點解支共每年六月都要搞仆街野，同六月有無關係

六月飛霸

舉手機器聚集